元朗仲靠警察死得啦

企係度睇住記者比人打你地係咪男人來架